【教學】Steam食差價買game

疫情下希望呢個post可以幫到大家用平既價錢買到更加多既遊戲！！！
唔知玩開正版game既各位有冇成日比steam既遊戲定價搞到買得落手呢？我知應該有好多人都識得點樣利用呢個漏洞去買game，但我都想係度同大家分享下點樣可以食到差價。

大家係上面個張圖應該見到隻GREEN HELL係香港Steam係賣緊HKD$81.75，而同一個版本係第二個地區只係賣緊隻game一半價錢都冇。

計翻匯率HKD$25左右。
咁究竟點樣轉區呢？大家只係需要幾樣野：VPN，Steam充值卡，一個有效地址。

首先，大家先要一個用到既VPN，小弟我平時用睇開netflix都會用到VPN，咁我個人就用緊ExpressVPN，大家係電腦裝完之後只需要將VPN轉去阿根廷。但係記住一定要事先登出左你個steam AC先！！！
連接左VPN之後，大家可以登入翻steam，呢個時候我地就入去帳戶詳細資料呢一版。

大家會見到自己地區仲係寫住香港，但無需要擔心，因為呢一刻你已經可以更新商店國家地區。

係呢度大家可以選擇阿根廷，之後應該會叫你寫地址，姓名。咁小弟我係呢度就填左我地偉大既祖國駐阿根廷領使館作為地址，姓名填乜都得。跟住你應該就成功轉左你既商店地區去阿根廷。
下面繼續

呢D野自己私下做啦 仲咁大聲 幾多人俾人鎖ACC

lm

大家係呢個時候就可以將你既steam登出，之後關閉VPN。理論上你個steam地區已經係轉左去阿根廷，個VPN用處已經係冇用。

果小小錢搞咁多野

教人開vpn買game, ban左你比返acc人?

交你老母稅fun son

其實得架 畀人ban果時出示返當日機票

上面錯手send左出去

新增資金至STEAM 錢包呢一part大家係一定要用禮物卡，因為steam已經封鎖左要使用當地信用卡，禮物卡係邊買大家自己搵啦。
去到呢一步大家已經完成，入左錢，就可以買得game玩了

利申 以上係個人分享only，會有比steam封既風險，而且某d game計翻匯率係會貴過香港steam，呢d大多數都唔係steam獨家遊戲，買之前記住計下匯率。

大把人識啦
問題我唔會貪果幾十蚊做到肉酸

所以我咪講明有風險咯

乞衣

好易比人ban成個帳
仲不如直接去買零售網啲key
頂多收回遊戲

又黎?

我知 所以我都講明有風險 但當你隻隻game都係貴幾百咁買既時候 就唔同講法

VPN買game仲要咁明顯假地址
我真係恭喜你

屌啦星嗰少少錢都慳咪學人打機啦
仲要用埋支資expressvpn

省果少少有機被封 等得既都等steam做大特價先買game玩

但是vpn跨區是成本最高的方法
俄區key可以好平
但要看有沒鎖語言 鎖運行
有啲網有全球key都叫小平過正價
現在就算ban左雲端激活
都可以用vpn開俄區小帳激活
零售商的key唔會同steam有直接利益衝突
會收回game大多係因為key來源不明(黑key)

我屌你老母 仲要叫人用支那expressvpn

支那 expressvpn 打手post

btw 用 refund 大法 = $0

其實點解唔同地區唔同定價？
咁身處最貴地區嘅人又會點諗？

講就講BAN ACC
有幾多個人真係會BAN
個個FD跳區買GAME仲笑緊我正價買GAME
又見唔佢地比人BAN

其實都算多人被ban 定期會查你啲record
一批過封大堆 點計都是steam賺
如果一隻game一個帳其實算低風險
但是跨區買好多game在一個帳
就會有好多可疑記錄

仲有D fd上淘寶買 (到依家都冇比人ban)
果d店仲要大量game送禮 steam咁到偵測唔到
睇返有D game支那平成半
真係覺得自己好傻仔咁多年黎比多左既錢都夠買ps4 switch